讀音樂 有咩工作介紹？

我讀音樂管理嘅 我咩工公司 及工作介紹？🙏🙏🏻

保安

乞兒

教音樂

busking

經理人
搞show
求其搵份full time 然後玩音樂

去應徵全民做星嘅導師

自己寄cv去唱片公司

做雞

前排jbb先見有份工好似係d音樂app請人
另外仲有果d xxx樂團

轉行，會揸兜

讀個時純為興趣?

D打佬堂官
好高人工

係呀

邊度可以見工做經理人？

有公務員位既音樂主任
人工不錯的

喺邊讀?

公務員咁易入咩

仲有通×琴行既mkt exe
搞音樂活動/show果d post(不過你要預份job nature根本同音樂無關，純粹你會大d機會有interview

好似係k_day

去尖沙咀唱歌

私人教樂器
有客底就好好搵
利申 大提琴演奏級既地盤佬

謝謝各位嘅意見🙏🏻